騰訊：wechat改名weCom咪唔驚制裁

騰訊據報於美國申請將WeChat更名為WeCom

內地科技企業騰訊，據報在美國申請將旗下WeChat微信應用程式，更改名稱為WeCom，作為WeChat的潛在替代者。美國商務部早前宣布，將禁止涉及微信及影片分享程式TikTok的交易，牽涉多項措施，包括自本月20日起，禁止在美國境內的應用程式商店，提供TikTok及微信應用程式及更新，亦禁止微信在美國境內提供資金轉移，或處理支付的任何服務。路透社報道，根據美國專利及商標局的記錄，騰訊在上月19日，註冊了WeCom商標。報道指美國商務部長羅斯，將在當地星期日前發布監管規定，澄清哪些與微信相關的交易將被禁止。報道又引述騰訊兩位消息人士表示，WeCom不在美國對微信交易禁令的範圍內。

2020-09-19 15:03:24

咁易咩！太天真了

wecum

We cum

快我一秒

聽到都想

係大陸玩得多NMSL，以為改少少就無野

叫WeCum好似好啲喎

we hub ?
用埋porn hub 個類似logo

咁TicTok改名做TicTac都得喎

我國人才背出, 個個都係智將

日日改個新名,睇你啲法律文件做唔做得切

美國忍夠呢種中國式走精面，用一國兩制呃人將科技賣比香港都同一道理

咩都得

其實用網頁版...已經用番,不過變左少左權限偷更多
資料

林奠、大波華改名就唔會被美國制裁啦～

改個名就無事...

WeFapFapFapCum

Wecom=We are condom
支足唔係condom

你估好似香港酒樓改名就過到骨

快過你cum出嚟，有咩值得高興

cum tgt

支足

冇第二招反制到到

改 WeCheat 仲更加貼切

真係Wecum

wecoom

wedead啦

直接ban成間騰訊

we scum

小學之鬼雞

T1ct0k

中國又贏

WeCommunism

Google Play 幾日後改條款
developer 如果企圖誤導或掩飾開發者所屬嘅國家
會被ban account同下架

小學雞

身份證改名咪唔使還錢囉

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

咁樣咪仲衰，之後話ban晒騰訊旗下所apps

叫WeCheat啦

好on9

改名做whatsapps 囉

謄訊再改名

We7

咁改埋名唔好叫中國咪得 以前做既衰野咪唔關你事囉 咁撚蠢都有

好似啲人出貓抄人改少少以為無人知咁

變雲訊 onecent

改 I'm coming，
正呀 ！

我嘅理解係
- 廢除官方下載WeChat嘅途徑，但APK/IPA仲可以安裝
- 廢除境內WeChat Pay

但係開WeCom有咩用？WeChat用戶會照常用WeChat。至於WeCom, 美國唔會俾佢過骨做電子收付嘅業務架喎。最後同WeChat有咩分別？？

Wecom = wechat work

王偽便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「wecom不能算chat……wecom！……中国人的事，能說三道四麼？」接連便是難懂的話，什麼「單邊主義」，什麼「尊嚴」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

不如叫WeDum啦～

咁萬孟舟改左名係咪就無事

香港制栽11 人應該改名呀嘛 就咩事都無啦

冇用架 你係漆黑嘅螢火蟲

WeCheck = spy
WeCome = invade

牙cum

應該叫weconnect

咁林鄭佢地都可以改名避制裁啦
美國制裁話咁易解決到

諗起紙扎鋪D iphone入面裝左WEDEAD

中國人諗野係幾勁

殺完人改個名咪冇事羅

陳同佳改名做陳同街is ok

cunt

分拆公司 資金轉移 改頭換臉

WeCum

攪攪下火都黎
美國佬：當我地係on9?
直接出兵ban尻大國

好撚肉酸，人哋都唔歡迎你，你就賴死唔走

支那最慣常做法

Soggy biscuit

美國原先封你一個app, 都只係一個業務
大陸仲以為自己的好聰明，走精面
等睇美國封殺成間騰訊

On9仔

你咪封
我再改名
叫騰雞

咁tiktok 改名做tlktok 或者 tikt0k 囉

wetcum

將中華中民共和國改做中華民國

你睇我唔到 你睇我唔到

拉登一早識改名咪唔洗死囉

叫連登

改做wecum都仆硬街啦你

會唔會咁樣比你過到骨呀

真係we cum

try not to cum

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

其他國家改左名係咪=即時斷交？

林增月娥改名香港俾多個身分證佢都可以逃過制裁。

we on9

講真佢又冇block到全球封鎖
佢都係學中共block Google YouTube咁姐

反正我就信了

色情聊天？

成篇嘢原封不動剩係轉wechat個名應該好快

中國式「聰明」

咁特別行政區改咗就共和國咪獨立囉？

憨鳩，直接制裁騰訊咪得囉

weUSA 機會大D

戇鳩
人哋商務部一早估到
Federal Register入面嘅條文已經講若果有個類似嘅app好似WeChat咁仆街一樣照封

恥笑完好上去connect

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

小學雞國

掩耳盜鈴

咁陳同佳殺左人，改過個名係咪都可以冇事

照封囉，當人傻架

tictac咪就係啲嗒糖個英文名

Westeal 都得

比我就唔批改名，改咗名上架當你違反禁令

人地係制裁你間公司

唔係制裁你個app

弱智

Wemsl

下次改名做wearenotchina啦

We are Communists

係連登仔天真自己打飛機姐

咁做即係想人制裁總公司⋯⋯

cc cum cum

咁林鄭改名做林奠咪唔駛比人制裁囉

你好叻呀

推

"Should the U.S. Government determine that WeChat’s or TikTok’s illicit behavior is being replicated by another app somehow outside the scope of these executive orders, the President has the authority to consider whether additional orders may be appropriate to address such activities."
美國佬預左你會玩借屍還魂架啦

咁伊朗改名做伊狼咪唔怕比美國罰?

好撚醒呀屌你老母

如果點解可以咁細路仔

我不能苟同呢種係走精面，因為太豬了

屌你玩到咁大美國仲唔嚇撚到仆街中國人5000年嘅智慧

You Cum, I Cum, We Cum

竊書不能算偷

點？即係通緝犯改左名可以冇罪？

Thx 唔講真係唔知

我們共產主義
We communism

改名做ho7啦不如

支那輕輕一招就昆到美帝
支那狗真係勁

WeConnect

痴線

ban 晒成閒公司既產品。

plan b原來咁早招

小學雞

仲惹人討厭啦

咁易放生你就唔同你打足三年貿易戰啦

當美國on9

真係小學雞都諗唔出呢一招
係咪智障嫁

改左名咪同侵簽個間公司唔同囉，咪避開左行政命令囉！
大家咪可以繼續抄700啦！

終於現真身
成個 TikTok 係明修棧道暗渡陳倉
睇黎一直冇人知 wechat 禁轉錢咩影響 幾好

改一次ban一次

改weconnect阿笨

>mv wechat weCom

咁即刻做個樣

執o左舊公司, 立即開間新公司
原有資產出去兜幾個圈洗完白, 再歸入新公司
有幾難?

係wechat work 改做wecom